自WFH後 洗費不跌反升

日媒訪問了1143人，發現多數人在抗疫後，雜費、電費、電話費及食費都增加了。

原因就是Work From Home，內文受訪者因為work from home，他們特意要買本來家裏用不到的辦公櫈和台。在家工作，自然用電量提升，電費就貴了。

還有連本來學費包括的午餐，因為學校停課，所以家長要另花一筆金錢處理小孩的午餐。

最後在1143人中，有30%人的收入抗疫而下降，有30%人的支出因抗疫上升。

香港人快撚啲去home office啦！一早警告過各位，財團work from home 是為了cut cost，將公司的雜費、電費、零食費都轉移到員工身上。你老味，你班垃圾就貼錢返工，戇鳩到冇朋友。

Source: